[噁心 有圖慎入] 我懷疑我唔係熱氣咁簡單

呢幾日喉嚨又試發炎 平時我起碼每個月都個喉嚨痛一次 痛既程度就好似發炎咁
頭先照鏡見到個啲一粒粒野 有冇人知係咩黎？
飛滋？？
2同3位置係發炎先會腫
有冇人會喉嚨腫到好似我咁？

(有圖小心)
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

我究竟幾時先好返同斷尾
唔好report我啦我真係好辛苦先出post問

扁桃腺發炎？

手足口病

睇醫生 感覺成藥已經幫唔到你

睇左醫生未?
試下轉醫生?

睇醫生啦

有可能

發炎啦, 可以先去藥房買喉龍痛消炎藥試下, 食2~3次應該痛少好多, 冇乜反應要即刻執睇醫生

似

呢啲係發炎 都幾嚴重 你去醫院睇下醫生好啲

Jed, 好想玩深喉

利申gay

想奶

係咪烏蠅產卵？

要做手術割

如果呑水都痛應該係喉嚨潰瘍

認真有冇做過不衛生口交

點解唔睇醫生 上嚟問

冇睇啊 因為除左喉嚨痛之外又冇咩其他症狀

睇醫生啦樓主
唔洗做手術架
去睇啦

睇醫生先啦

扁桃腺炎
唔洗做手術
睇醫生食消炎藥
完

我上網睇啲圖好似嚴重好多喎
同埋我冇發燒
有醫學網話好多扁桃腺發炎都會發燒？？？

之前手足口都係咁
睇醫生先啦

好啦 感謝

好正常，我都係咁，已經幾年了

我有時熱氣
個口入邊都會生一粒
整爆佢
會必啲水出嚟
之後會好返
唔知你係咪一樣

你唔係熱氣咁簡單 你係非常熱氣

你張圖咪癥狀囉 睇醫生佢識幫你搞架喇

以前試過手足口病都係生到咁

未必㗎
我之前都係扁桃腺發炎但又無發燒所以無理佢
之後疼到飲水都疼去醫院睇先發現唔單只發炎
個扁桃腺生石搞到成日病又難斷尾
最後因為扁桃腺隔一兩個星期就發癲搞唔撚掂就割左

攞支嘢㨨耳仔睇下會唔會緩解小小 不過都係要盡快睇醫生

係咪吞口水好似俾刀割係咁

真係呑口水都痛

幾年 你仲講到野嘛？

睇醫生啦 算大件事

生喺喉嚨度 好難整爆喎

我都係熱氣容易上火
不過你都係睇下醫生知自己咩病啦
如果唔係扁桃腺發炎唔係熱氣可能係性病呢

Wtf 好恐怖
我都係每隔一排就會腫一次！
你而家好返哂未？

咁上下 呑口水飲水都痛

好啦 聽日去睇

祝健康❤️

幅圖2、3位置都幾肯定係扁桃腺嚟，你話會腫脤睇怕有發炎，都係睇睇醫生好啲
另外吞口水痛都可以有好多原因，不一定只係喉嚨/扁桃腺發炎
想問下樓豬除左以上癥狀外，有冇發現其他問題，如流膿，喉嚨有白點，呼吸困難等等? 因為你記得越多對醫生診斷越有幫助
利申: 學藝未精嘅垃圾，唔敢老點樓豬

我次次一病 喉嚨痛都會咁
我都成日影底
睇醫生食藥過幾日就好

飛滋？
如果係就肯定手足口病 生過

Touchwood真係手足口病會傅染
樓主快啲睇醫生
勤洗手 唔好周圍掂
儘量避免同人接觸 尤其是小朋友

連登醫院已額滿
急診室醫生通通蛇王
依圖可見應非大問題
煩請到就近之診所及急診室求診，不日內便將康復
最後祝君安康，早日痊癒

普通發炎

lm

少嘢啦，我以前試過嚴重發炎，你幅圖點個啲位差唔多全部都係飛滋，白色一粒粒，最大個粒有手指公指甲咁大，仲要痴埋一齊生，睇完醫生食消炎，抗生，喉糖就好快冇事，盡快求醫啦

試過仲嚴重過你 生曬呢啲 仲有啲白色既野
以為自己個喉嚨會爛 嚇死
之後睇醫生開抗生素 好快就無事

認真答，扁桃腺發炎 會痛不欲生好似俾十萬支針拮緊喉嚨咁。我年中痛過唔少次，每次都同發燒打孖上，睇醫生或者飲多兩杯涼茶就會消 好快無事

我喉嚨長期都類似樓主咁樣 但唔會痛

似手足口 睇吓醫生好喎

我兩年都生咗幾粒，完全冇理過，仲喺度
你check到咩黎話我知 thx

影得咁清 樓主都幾勁

喉嚨生白點 我都試過，嗰時仲要去澳門，痛到食buffet都無胃口 吞口水都痛到仆街

生左成個幾禮拜先無，好痛苦
btw如果你隻手 生左一點點就有機會係手足口病

似手足口喎

白色珍珠呢？

我照鏡
個1同你一樣 不過唔痛的

睇專科食抗生素

性病

花柳

我同你一樣 而且都係連登問過
不過我唔痛 之後我日日食生果
戒熱氣野 早晚嗽口水及刷牙 用埋必妥碘噴喉嚨

終于都係冇分别 一樣咁多咽喉濾泡 頂

我係過來人
樓主扁桃腺發炎係一定要睇醫生食佢開嘅抗生素先斷 食足成個療程 一般10-14天左右 先好得曬
呢D如果唔好好護理 第時好易翻發
我細個就係唔知呢D野 屋企人冇為意 搞到依家長期扁桃腺都好大粒 又紅又腫 好易食少少炸野就熱氣會痛
所以趁早好醫好佢 呢段期間多D休息 補充足夠的水分 用鹽水漱口 避免食刺激野
希望你快D好翻

正常熱氣 飲多兩啖水就好

似係沙士

噴betadine

淋巴濾泡腫脹，醫好喉嚨感染就冇事

即刻去醫院啦仲開po
早排女友就好似你咁入咗院訓咗兩晚係咁打抗生素
啲粒粒嚴重起上嚟去到你氣管影響你呼吸就大件事

我長期都係咁
是咪玩完？

扁桃腺發炎啊
早啲休息唔得再睇醫生啦
以前我都問過醫生 佢話啲水泡身體差作感冒就會有
早日康復

手腳有冇痕先
無既話又唔係手足口

個口同樓主一樣
好耐之前問過醫生佢話冇事
我話腫左喎
佢答我你又知正常人個口入面唔係咁？

我喉嚨長期都係咁
我以為係正常

嘩屌你高清

含完撚？

我喉嚨都長期係咁，係咪叫慢性咽喉炎？

睇醫生啦 仲問

究竟一個人有幾垃圾幾on9，有醫生唔睇，走上連登問？真係垃撚圾

我覺得你生癌呀，快撚啲死左去啦

之前試過咁 醫生話喉嚨細菌感染
食左10幾日抗生素
醫生都睇左2次先好

其實點樣揸機可以影到咁入又咁高清

只係普通喉嚨發炎

其實大家知唔知扁桃腺喺邊？

手足口病亦都唔係咁樣

有病唔睇醫生上網問？
問完知咩病會好返？

你去睇下tonsillitis 既clinical photos 先

飲鹽水

睇醫生喇,

好似係性病黎、問下ck妹

扁桃腺發炎 可以用betadine漱口緩和下先

影得好好

你有病唔係去睇醫生
而係擺上網
衰過啲00後

我早排都係咁，一個個洞咁，特登睇醫生佢俾咗啲抗生素我食完就無痛，不過佢話如果密嘅都要割

我上個禮拜喉嚨痛完，呢幾日照到入面同樓主一樣 以為自己開post

上連登問都唔去搵醫生

屌你老味
最撚憎人自己做醫生

有醫生唔睇上嚟兒登問

人地問你有冇玩口交呀 仆街
係咪想幫我含呀

睇醫生啦，我之前試過細菌感染搞到成個咽位爛哂，食唔到固體嘢，發足成個月燒，好彩未死

濾泡增生only經常喉嚨發炎就會咁 無野

我上星期都係咁，睇牙醫時佢同我講係過慮性病毒感染

屌你老母
手足口病啦
睇醫生啦仲開post

有病唔睇醫生擺上連登問係咩心態？

睇醫生啦望

屌你上黎問都唔去睇醫生

消炎藥，清熱酷

仲唔去睇醫生

用電話前鏡 對住塊鏡較好個位 然後開閃燈影
佢會自動對焦

冇 應該唔係手足口

用針整爆佢

我就係成日都返發
今日去睇醫生睇下咩事
多謝你

梅毒

笑左
你都去睇醫生啦

睇醫生，呢幾日一定每日用漱口水

我成日諗 身體有問題會選擇上連登問既人 係低能吖 覺得連登仔好叻吖 覺得自己死左都無所謂吖定點？

精液敏感

身體有事最好就係上連登問

試過。樓主快D去睇醫生先 上次醫生開左藥膏俾我搽同藥水漱口

原來都有唔少人中過手足口
我都試過

多謝大家
而家等緊睇醫生
又唔見幾舊 唉...

剩J喉嚨都玩得落，巴打唔止gay咁簡單喎，直程重口味喎

認真，唔好再比人口爆……

你咁撚多sp，含得多咪奶野囉